［急］救人！搵人救下旺角果位的士大哥！！！

岩岩返到屋企，廢老睇緊CCTVB，好似有位的士大哥特登停左車擋係警犬前面，然後被警犬咬，有冇人知果位大哥最後點？

屌兩吓狗然後畀狗拉咗